邱騰華下午見傳媒 公布支援海洋公園新撥款方案建議

吊鹽水

無人想知你點救海洋公園

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

純粹提醒下大家

叫返盛智文入去咪救到海洋公園囉

姐係又送錢比海洋公園

食屎啦

屌你老母又浪費公帑

改做喜羊羊同王者榮耀主題樂園

唔知頂到幾耐呢

執左佢算啦

以前細個好鍾意去，依家搞到烏煙瘴氣，全部都係農村支那人佢入邊玩，如果入邊唔係有咁多動物，真係好想去執柒咗佢

佢入去扮海獅表演實救得番

佢唔夠奶共啦，你睇下海洋公園盛世果陣支那人少過佢走咗之後幾多

LM政府幫海洋公園買一億張飛

凍公務員薪 拎啲錢養熊貓

組團打劫香港庫房
（團劫香港基金？）

留俾支那狗去囉

執咗佢啦呢啲地方，仲救

d熊貓唔使大熱天時send cv揾工啦

汁左佢起樓算啦
公屋/居屋/私樓咩都好

盛智文被人踢走咁耐就蝕足咁耐, 抵撚死啦
淨係做大陸人生意.

盛智文管理嗰陣，真係完全唔會有意欲去迪士尼

市民: 商經局局長邱騰華要對海洋公園負最終責任

點解連登咁鍾意吹奏呢條友

如果執笠，動物會點

政府咁撚有錢救主題公園
住劏房嘅基層一世人都去唔到一兩次

搵外國動物園接收
如果搵左大陸的話...RIP

但係我相信政府係唔會比佢執笠

咁即係有機會比支那国企注資 好似新渡輪咁

係.....

政府買飛免費送俾低下階層，一石二鳥

唔知又要倒幾多億落海呢

倒錢落海 洋公園

大佬海狗公園不嬲蝕著做 係佢上任先年年見正數

摺7左佢啦

上市集資有冇得諗

又想搶林鄭功

送返隻熊貓比支那啦，香港人窮呀養唔起支那國寶

有冇問過我想唔想幫佢？
降呢做動植物公園算啦，晒錢maintain 同upgrade都係太舊喇

在商言商黎講,
得光頭佬嗰排賺錢

海洋公園對我重有多重意義添，佢同我同年同月出世，但呢D 垃圾真係執柒左佢啦

呢個太醒
支那０１話會搵中國企業合資

因為在商言商, 佢真係賺到錢..
Halloween果段大熱時間都係佢搞出黎的

執柒左佢啦

吹乜鳩奏呀又 你幾歲呀今年 當日支洋公園蝕撚到仆街 係靠佢搞到賺返錢 而家全世界D乜柒公園都走去學佢搞萬聖節 你知唔知呀

加速，繼續燒錢
兩個主題公園都搞到不倫不類，貼錢比人做生意

本身都係for支那人用

大把老母唔想佢執
唔好以為你唔想知就等於全港無人想知
我係入面打工的話，我都會想知

咪又係送錢

改做海鮮市場咪救到囉

你班垃圾官圍內夾錢咪得囉

D錢只比還債，絕對唔比用黎出糧呀屌你

佢係一個有創造力既商人

搞得最好係2010年聖羅蘭個期
歌正，氣氛正，少卵國人，收入好之餘聲望勁好，個期迪士尼完全無得做
之後迪士尼為左救經濟竟然破例跟隊走去搞哈囉喂
連外國都有報導

當年哈佬喂頭幾年有聲有色
又有氣氛
雖然最後爛尾
而家真係狗也不屌

海洋公園執左
你叫班人去邊做
連燈仔唔好食花生啦

文化浸透
先令本地人反感再襯價低收購
國泰/海洋公園/TVB都係咁玩

做唔掂就收檔啦

屌救乜撚啊，表面上係因為冇遊客，實際上係因為打輸官司咋。海洋公園第一期就要賠百幾億，所以個政府第一次咪送百幾億比海洋公園囉。

而家要還第二期，咪再見傳媒話比大家聽點利益輸送囉又唔見迪士尼要支援

食企鵝 安安佳佳
仲有威威司令

叫佢去送外賣

執柒左佢啦做得咁差
迪士尼起碼冇個浸柒味

一早都話海洋公園 迪士尼唔會執,因為政府係股東,一定會揼錢

叫香港人出糧比佢蝕錢，入面做既人都唔好意思啦下話

自從海洋公園哈囉喂夾死左個中大生之後一沉不起

又係講有幾可憐，呢個係香港人既公園！

真係
雖然哈佬喂回憶黎
但海洋公園我覺得都係要收皮

雖然我都唔想佢執 但佢輸錢入我數就....

你會唔會太天真
點會唔好意思
你出嚟打工未？

罷去啦

又攞立稅人d錢丟落海

到時同亞視一樣，日日擔心比人減人工裁員，又出黎喊苦喊忽，呢啲咁既閪工我真係未做過

得罪講句
海洋公園的安全指引真係完全及唔上迪士尼
迪士尼完全係用美國嗰套指引
安全準則好嚴謹下

海洋公園就貫徹港資公司一貫做法
兩間都做過PT
完全明白點解會發生意外

變野味公園

最好放一萬億落去

點解要用納稅人嘅錢去幫私營企業
幫間銀行保險公司too big to fail都話情有可原
幫個爛鬼大陸人公園做乜9
做生意一定賺㗎？

垃圾就咪救啦

由國企接手好過.

上次入去 d大陸狗排隊果時食煙 冇人理

根本呢家個政府諗到咩想推就一定要過
你反對就係恐怖份子。

海洋公園唔係私營企業

叫海洋公園申請綜緩,ok ?

整幾隻獅子老虎

海洋公園連大陸人都唔買就知幾腐爛

其實入面d人好多都係黃
支持

咁又唔係嘅
利益輸送有冇b&w嗰說服力已經好唔同

賣比長隆算啦
政府救嚟都哂氣

冇低深潭

你有你出錢救，我地有我地抗爭
最好pump晒庫房啲錢入去慳返件明日大愚

但中高層都係紅㗎喎

佢執咗=香港正式玩完
外國投資者一定會用呢樣野來大做文章
所以仆街政府一定唔會比佢執
多多錢都掉落去，無所不用其極

佢走之前都有搞d event for 香港人，佢俾香港政府炒咗之後海洋公園就全面親中

雖然彿地魔藍既
但佢真係救起左海洋公園
同果陣算多香港人優惠
當年我同朋友都成日走入去玩
但轉左人做就不了,變左中國人樂園

唔需要建議
商家自負盈虧真梗嘅
救得佢 做咩唔救哂全港咁多間公司
救乜春

要形容既話佛地魔就係老鼠成果隻藍，做野講野好聰明，你明知佢親政府但佢無咩把柄比你入到佢
如果所有建制都係咁醒既上年下半年咩事都唔會發生

賣走動物,重新整合海洋奇觀
將動物區同機動遊戲獨立門票
D人都唔係玩遊戲主要睇動物
屌你老母海洋公園養陸上動物
改名叫香港動物園咪算

執7未